有無人答我 點解一定要領養？

以購買代替領養

無話一定既...

pet shop成日都有病狗病貓賣..

你鍾意咪買囉..

如果肯比錢
唔使買呢啲
大把人買，個個都買病貓病狗？

領養返黎有情緒病貓狗
你即係返多份工

可能我有啲過份
如果我要領養
一定要領養一隻俾前主人虐待過既
因為啲貓太高竇
希望前主人打到隻貓聽聽話話
然後俾貓異工發現
我再領養

唔一定要領養，如果係一定既就無人買貓狗

無話一定嘅，如果你中意名種嘅咪去買囉，
因為放得出㴝比人領養通常都唔會有名種，就算有嘅大多數都已經年老/有病 (以我嘅觀察啦)
無病又後生嘅名種啲義工點會放出㴝比人領養呢 一早內部認購曬啦

我都打算領養
不過我因為撚開港短(姐係普通唐貓)
所以我自己都想領養番隻唐貓

其實我真係覺得無論領養同買都無咩所謂
都係每個人嘅選擇姐
成日見到啲人互相批鬥真係覺得好無語

需求問題多人買自然會生產更多近親或病貓

我條條魚都真金白銀買返黎嘅

因為領養先有機會俾班貓義工篩走堆想養貓既窮撚

肯比心機少少實會搵到正常寵物店
妖魔化哂所有買賣寵物根本就on9